今日端午節，政府工連3日

有冇人接受到自己要返三日工

相反做政府嘅就要休息三日

Btw 我想問既係聽日要返工 有冇C點憤怒

Hi

揮手區

我放緊假 sor

ON9咩...有好多星期六要返咖...郵差果啲咪要返囉...

政府好多都要番。
私人工好多都唔洗番

屌你老

身邊個個返私人工都唔洗返

我返正苦工就要返囉

樓主你唔好咁離地啦

我私人工要返 但會有補假
返工仲好啦。今日放假出街咪只係同人迫
放返平日仲正